\begin{minipage}{0.85\linewidth}Lydie souhaite distribuer tous ses bonbons à plusieurs enfants de la manière suivante :\\

    le premier enfant aura 1 bonbon,\\
    le deuxième 2 bonbons,\\
    le troisième le double du précédent\\
    et ainsi de suite.\\


\end{minipage}
\begin{minipage}{0.1\linewidth}
        \hypersetup{urlcolor=black}\begin{center}
	\qrcode{https://coopmaths.fr/www/pdf/cdvTale/enigmeT9_corr.pdf}
	\end{center}\end{minipage}

Si Lydie possède $\num{2024}$ bonbons, quel est le nombre minimum de bonbons lui manquant afin de pouvoir distribuer ses bonbons de cette manière ?